\documentclass[10pt]{beamer}

\usetheme{metropolis}
\usepackage{appendixnumberbeamer}

\usepackage{booktabs}
\usepackage[scale=2]{ccicons}

\usepackage{pgfplots}
\usepgfplotslibrary{dateplot}

\usepackage{xspace}

\usepackage{xurl}
\usepackage{listings}

\usepackage[french]{babel}

\title{IP1 Python – Groupe MATH1 – TP3b}
\date{25 septembre 2019}
\author{Benjamin Lipp}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Annonces}
  \begin{itemize}
    \item premier contrôle TD:
      \begin{itemize}
        \item semaine numéro 4 = semaine du 30 septembre = semaine prochaine
        \item durée environ 50 minutes
        \item pendant la séance normal de CMTD
      \end{itemize}
    \item premier contrôle TP:
      \begin{itemize}
        \item la semaine numéro 5 = semaine du 7 octobre = dans 2 semaines
        \item durée environ 50 minutes
        \item groupe scindé en deux moitiés (un poste par personne)
        \item pendant notre séance
      \end{itemize}
    \item Linux Install Party
      \begin{itemize}
        \item venez avec votre ordinateur portable
        \item bénévoles sur places pour vous aider avec l'installation de linux
        \item Vendredi, 27 septembre, 13h-18h30, salle 027C Halle aux Farines
        \item \url{http://ip7.informatique.univ-paris-diderot.fr:8080/Install-Party-2019.html}
      \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Utiliser des modules}
  \begin{lstlisting}
  import random # en haut du fichier

  # ...

  random.randint(1, 6) # nombre entier dans [1, 6]
  random.random()      # nombre reel dans [0, 1)
  \end{lstlisting}
\end{frame}

\begin{frame}{Fin}
  \begin{itemize}
    \item Transparents du TP:\\
      \url{https://gitlab.inria.fr/blipp/ip1-python-2019}
    \item Adresse mail du chargé de TP du groupe MATH1:\\
      \url{benjamin.lipp@inria.fr}
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
